
                      Me gusto mucho, me hizo acordar a crepúsculo, pero bien hecha, con una trama "mas realista".
Lo que queda con la intriga es si la chica esta por amor o por que lo necesita
        
            